有幾多人係白頭佬擔大旗做逃兵之後就冇理過議會既野??

老老實實，我開始明點解以前咁多中產政治冷感

到左呢個年紀有啲錢又驚個市亂 支持葉太就啱架喇